Iphone耳機的確幾高質

但on9在0隔音呢屌你老母
你地聾撚都算，仲要播撚咁大聲
冇人想知你地聽緊乜撚野KPOP呀屌你老母
韓狗冚家死清光

韓狗偷偷留下負皮

有隔音都係垃圾啦